發夢發到成面暗瘡，求救

由六月開始有發夢，唔係前線但有幫手後勤set rb &物資站。唔知因為食得催淚彈多，定係成日戴口罩，大概兩個月前開始鰓骨位置多咗好多暗粒，然後慢慢移到下巴甚至面部。換過幾種洗面奶都冇用，有冇皮膚專家可以介紹用咩產品？

小妹皮膚屬於混合性偏油

試下睇皮膚科食a酸

幫推

唔太嚴重
似壓力問題多

呢個情況唔駛食a酸, 唔算嚴重
但都可以睇下皮膚科, 開番d藥膏用下
抗生素都唔建議食

好小事 咩藥都唔洗食
早d訓 飲又多d水 戎下口得啦

如非必要唔好戴口罩住
有個天然品牌我用過覺得可以
你ig search佢睇下岩唔岩
佢啲gel mask同暗瘡膏ok

兆萬有門市

因為返學原因所以有早睡早起，飲水戒口左兩個月，但係越嚟越嚴重
自從青春期額頭生過一段時間瘡之後就冇再生過暗瘡，小妹真係驚到鳩都縮唔戴口罩又唔得所以先想問有咩護膚品可以幫下手，小妹除咗冬天會揸吓藍色罐cream之外就對護膚品一曉不通了

Thanksssss

試下轉用舒特膚溫和潔膚露

溫和果隻就可以，唔洗買暗瘡性果隻

普通藥房買平D, 一舊水有找，萬0/屈人寺就貴D

利申：之前睇暗瘡的醫生推薦

絲打應該幾靚女

幫推 絲打保重

好少事
唔好亂搽野

你呢d過多一排就無啦
唔洗太緊張

幫手簽

絲打應該幾靚 幫推

絲打好正

我聽日去買！用得多專for暗瘡嗰啲皮膚好乾
between 有發夢嘅港女都係靚女

簽ed

Thanksssssssss

洗面奶acne aid 幾好

唔好擺相上網 好易gg
自己del po

我同你一樣
好多fd都有爆瘡 唔知係咪啲面巾問題